有冇人依家都覺得麥浚龍首超生培欲MV好正？

覺

2018年睇番都覺得個MV行得好前

沿著你早已絕版的臉吻下去

方大同作曲 㩒聽
Playlist仲有依首

依家唔覺了

我覺得呢首要睇住mv黎聽